［外國撚入］多倫多黃色經濟圈地圖

屌你老味，仲有加拿大撚話無黃店揀要去藍店就係人渣！

(source: )

建立黃色命運共同體

黃色經濟圈終於走到國際

要整嘅話應該一片藍海

最少知道邊間唔好去

全部係markham
點解無downtown

不過唔會做到個生態圈出黎
廣東話：普通語 嘅華人比例聽講係50：50？

其實依啲黃店更應該幫襯。明知藍屍多過黃都表明立場，肯定唔會係偽黃。

我都係咁話

好彩平時去開嗰啲都係黃

想問下
多倫多租金咁貴,平民點生存?
治安好似都麻麻
有冇巴打分享一下多倫多長住心得

有冇三藩市？

治安要睇住邊區。住喺Jane & Finch or Scarborough 會比較雜。其他區算ok

租金貴就真係無計。

利申：係加拿大中部鄉下地方長大。三年幾前搬去多倫多地區。

DT有parkdale, regent park
呢幾年成條Queen越嚟越衰

什麼時候可以港警死全家？

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

中文咁好嘅？

得咁少

九歲過加拿大，中文已有啲根底。之後一路睇金庸同倪匡keep 住啲中文。

我都估係大概呢啲年紀去
但你寫長大，我諗係born and raised
中部然該冇咩嘢可以幫黃絲做啲咩

成條Jarvis可以唔使要，
你要少d hobo咪habourfront, cityplace 但係d租

住 montréal 個啲點算？

近年好多蝗蟲都移民中部山卡啦地方。佢哋係當地買咗唔少農地，再加上中石化喺北部投資咗唔少落油田。我哋係加拿大應該文宣比外國人知而家依到嚴重赤化，因為好多西人仲傻傻吓唔知。

屌 好正

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

依家又話HuaWei要起5g定唔知咩
喺Reddit上面到講啦，啲人已經唔滿意Chinese investors in Vancouver and Toronto
蝗蟲真係滿天下
支蟲搬去中部意思係？去Manitoba? Saskatchewan?

推

支持

有Vancouver就正

咁多藍舖嘅

Saskatchewan 近十年真係多咗好多

成個多倫多有8成係中國人，好小香港人

成間公司得我一個香港人

荷李活撚食都仆街屌，真係冇下次，垃撚圾，我屌你老母臭化閪

On9

估唔到金花餐廳都係藍

其實整呢個經濟圈個條友點知啲餐廳係藍？
佢地好似無乜表態過窩

外國都咪撚食藍店

正想講

嗰邊啲性價比真係好唔撚掂
好多condo啲牆身好薄，highway啲空氣同噪音

多倫多好多香港人唔識英文添

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

成個加拿大都係藍，what do you expect?

Concord 啲手工真係得啖笑
2010s 頭買就話大件夾抵食，一分錢一分貨，頂依家炒到貴晒

d則仲要越出越細/西，sliding door 當門，den當房賣，airbnb 都唔值

黃色命運共同體

push

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

多倫多D人好似大家都唔想同大家傾計,比較冷漠
係咪錯覺?
有冇巴打可以簡單形容吓加拿大白人的相處特色?

做得好

Cina PneumoNazi

幾時整個澳洲版

反中共黃色共榮圈

多倫多代表唔到加拿大

Agree

黃帶黃路激死小學生

多撚留名

Hwy 7 豐泰超級市場 FoodyMart Supermarket
Mainland Facial Recognition 可摸耳解釋下
近排見改咗名做鼎泰 係咪轉咗手？
不過好似都係嗰堆福建佬開

唔止中國人，早幾年好多都揀移民Saskatchewan做跳板，之後先移去大城市
公司有同事都係咁

多倫多人（基本上大部分大城市嘅人）比較冷漠係真。但係喺其他地方嘅加拿大人會比較友善，朝早見到面三唔識七都會say good morning or hello。

白人都有好多唔同類人。喺大城市（特別係住downtown) 嘅人會比較容易接受新事物同文化，而喺啲鄉郊地方嘅人可能會比較守舊，冇咁容易接受新文化，但係唔代表佢哋歧視你。我覺得最緊要係尊重佢哋嘅文化同生活習慣，佢哋都會尊重你。

DT得果兩間
係咪markham黃色經濟圈

幾年前讀high school 我有一個福建朋友佢話佢老豆好似係kennedy/steeles付近開鼎泰超市

飲酒

國際化

咁快啲罷食啦

佢地藍/港豬

Just started. 算係咁。

如果有料報可以直接聯絡 tohknews.ca

tohk928@gmail.com

麻布好似係藍嘅

咁多藍㗎

可唔可以加埋呢間
佢啲嘢就幾好食嘅 不過今日棟個牌出嚟話"同舟共濟 明日義賣" 我就即刻隊都唔排喇

新之美餅店（Saint Germain Bakery）2月17日義賣籌款 送暖到中國捐助疫區